小弟不才，想知今次區選大捷 會對我地社運有咩幫助？

有無人可以具體講下 對將來社運會點幫到？

分化，拉

癡線 真係唔知就話 分化， 拉
又出現了

btw 區議呢家都完左 又分你咩化

除咗資源同士氣外，唔會有咩直接影響

不過善用資源做宣傳同遊說可以增加支持者

好多國家都睇緊呢次選舉
因為佢哋始終唔喺度，個個上網搞啲咩國際線
人哋都會諗下你究竟係真定假
今次選舉算係一個好好嘅指標

搶資源重奪權力
唔係最直接但一定有用
你打機都唔會狂打主線 會刷副本刷資源同錢
試想下8萬蚊一個單車泊位變成幫手足

兒登不嬲多弱智
問下問題 都分化

淨係每個區議員嘅人工，資助，區議會工程唔批比建制承辦商，成條數已經好大

$$$$$$

泛民最鐘意講既深耕細作

有錢就可以做地區工作

地區工作都係要靠蛇齋餅粽先拎到票

好處
作為國際戰線上有說服力嘅數據
多左機會俾黃色帶地區爭取更多民意

壞處
俾機會對家調整策略部署立選

推

士氣+100已經好有用啦
你講句野都大聲D
未計資源

副本岩 鞏固本土勢力都好事 希望係真

係事實，每個地區仲有一對人係利益行先，資源充足的確可以攞咁多票

有個確實數字話比全世界聽香港民意
同時叫班popo同共產黨收爹 民心係我地到

吸立中立淺藍

贏左 即係街頭抗爭有認受性

返去慢慢諗清諗楚先好出post

呢啲就實則回應啦
但到時真係做到 完全話到事？

我地既黃色經濟圈，要繼續擴大呀

贏士氣囉屌你咩，好撚重要架

無咩幫助，反而有害，自己用下知慧想下點解

市民認同勇武同抗爭者

係肯定 民意 同方向

士氣+10000
大大力抗爭
掟魔法都大力啲

象徵意義較大
始終成個制度都係假民主
區議員冇實權

大家唔好鬆，全面抗爭

共創超大型黃色經濟圈

有民意基礎

1200 有117人係區議會

凝聚到自己人先

知唔知區議會批俾賀國慶既錢可以多過社區公益
仲未計啲小白象
過半可以ban晒呢啲鳩屎野

一黎正式民意endorse
你諗下咁多火魔都仲大贏
6月果陣仲講緊掉磚好暴力架

二黎睇藍絲同大陸仔崩潰

三黎攞資源
不過呢點仲睇緊實際點做

建制大敗 只怕政府會做好多野黎將來干預你 區會權力

即係好似係一間學校入面嘅班，制度又好咩都好俾你班學生話事 可以話得幾耐唔係大學喎 呢間只係一間私立中學添喎

我地應該珍惜 今次 爭取到 既短暫緩衝

1個捐5000都百幾萬

冇咩實際作用....只係士氣同埋叫做民意係抗爭個面
同埋有錢囉....
D 錢唔係比對家用囉
大家要繼續做返之前做既野

贏咗冇特別, 輸咗就死緊

最最最最緊要比理據外國勢力介入 塞死支共把口

經常幫手足的
義務律師黃國桐當選

九龍城太子區由民主黨黃國桐當選。

成個運動建基於一百萬二百萬大遊行， 成為勇武 強大後盾， 而家連對家所謂嘅沉默大多數都冇埋， 點會唔重要？ 而且今次贏咗， 可以畀好多政治冷感嘅人 信息， 我哋係有可能 贏 立法會嘅

本身身邊啲高學歷藍絲仲係話沉默大多數都支持警察
我又真係冇證據證明係定唔係
跟住又有班真心覺得會民意翻盤 例如個傻西差佬
今日又證明左民意真係翻左 更多人支持抗爭者

冇，如果大敗就對藍絲好大幫助

區議會係一場實際民調，
贏左冇獎，
輸左就瀬撚晒野既最大支線。

共產黨既控制力會細左
D區議員生生性性既話,應該都拉攏到唔少中老年淺藍

現任一哥：大部份香港市民都支持警隊

一個區議員多三萬蚊，多一百席等如多三萬蚊一個月，你要幾多GEAR、飯卷都得。

特首多左過百選委

三百萬

pish

講野都大聲啲

成個士氣BUFF落嚟，當然要搞翻場超級大遊行食住個勢上

對家無得講乜乜七七沉默大多數啦。士氣UP

可以同藍絲講
我哋先係民意大多數

民意囉

認真一問
如果輸咗的話外國勢力仲有咩資格出聲?
擺明車馬民意唔支持我哋喎

民意既體現
見唔見到外國勢力放哂風話要睇選舉結果
唔通俾中共拎住個結果黎打飛機?
都係果句 唔係要我地贏 係要保皇黨輸

外國今次咁多人嚟亦都係為左需要有實際證據證明民意係支持抗爭
我相信宜家結果會令之後更多外國行動發生

你依家可以大大聲講民意就徵係呢邊
五大訴求，缺一不可

證明民意係企係抗爭者一方
意義上好重大

民意加資源

最緊要 可以有資源做多啲實事
用民主 幫助社區 建立正面形象
拎埋老人家D票

民意，區議會資源、錢、請手足做議員助理+士氣 --> 立法會選舉 --> 普選

BAN左佢地句沉默大多數個人都精神左

個晚先見到佢

因為區選係唯一一個全民有得投既制度
咁樣拎出去國際可以大大聲講 屌你老母支共政府

用埋成功做到地區建設嘅嘢，記得講出嚟，如果唔係冇人知。
人地以為你冇做嘢。

至少建制少咗好多油水撈

1. 多左錢係黃色經濟圈流動（仲要係政府錢）

變相可以請多d手足

2. 國際層面上好睇好多

3. 多117張特首票（無撚用）

4. 加強士氣

救手足

宣誓唔該你地生生性性

國際文宣

淨係士氣大增都夠啦

如果今晚民主派贏到區選，贏到既民主派議員，聽日唔使過嚟謝票，去poly用民意接被困嘅人

#手動轉

國際輿論
由18區保皇控制變18區黃營控制

今次選舉應該好多國家都會會好關注 6月以黎發生左咁多野以黎一個真真正正既全民選舉 反映大多數民意會去邊

1. 係變相公投，對半年來既運動作一次總結

2. 每區議席過半 有控制權 減低藍絲貪污掠水既機會 即係500萬一個單車位果d工程

3. 民建聯一定炸型 係一個壓力

總言之對家受到一次削弱 我地要追擊落去

士氣 冇了

資源，士氣，道德高地=外國支持 咁樣囉

日後抗爭有實際民意支持，理直氣壯
區議會可控制地區資源，幫唔幫到手足一回事，但建制一定少左油水
選委會多左百幾票，商界倒戈埋就可以成為造皇者
我建議當選區議員立即同自己區其他區議員展開交流，商討下區議會內可以點玩
團結就是力量，建制內可以有好多未被人發現既權力可以用

你要參與埋社區工作

團結社區 你有資源地方 保護傘

就好似部落

如果你任由俾區議員hea 鳩你 旨意哂佢自動波

咁你同投建制冇乜分別

下次選特首揀兩舊屎個陣
可以有力左右去揀舊冇咁臭既

民意 資源 士氣 夠未啊分化撚

2. 如果比國際 睇 我地相反輸到淪陷 會唔會係變相比機會佢地見證到 個制度有幾腐敗 幾黑幕 幾多dirty野？

起下佢底就知咩事，直接扑佢啦

突然諗到
今次真係象徵住一個希望
我地香港人
係可以打贏奶共派

俾個例子你:
如果控制到元朗區議會大比例議席就可以BAN左條17億橋

黎緊立會真係要小心

顯示民意支持 大家繼續爬山

純粹民意取向同表態

實際作用真係無乜..
當係一枝強心針，話俾大家手足知我地好多人支持
可繼續落去同升級

有咩幫助暫時未話到俾你知
不過好過輸一二百倍咁樣啦

可以見證到 區會同政府既角力
如果政府係都要硬推個啲仆街項目 我地又可以出手阻止

2. 假設輸，就要將個波射落去你個幾點到，或者直接承認我地先係少數派，到時就逼於無奈要接受民意

超區

氣勢勝於一切

無遊行比外國睇民意
咪投票投個結果比佢

林鄭，popo 話今次選舉可以睇到民意，你話呢

呢次選舉係對政府建制嘅表態同民意

fuckin nice point!
最正確態度

痴線佬

士氣
輸 對家肯撚定話你地冇民意
私怨角度 唔想班垃圾輕鬆賺幾萬

推 上面個個 最正確方向

可能香港新聞好少報呢啲野 但今次場選舉話畀外國知民意冇逆轉過

比阿叻班仆街睇下民意調查

扮無知分化
Block

所有抗爭包括塞鐵
啲廢老唔會再敢郁手
睇清社會黃係大數

士氣

鑽翻開行人路啲石屎，鋪翻磚。

比人知道 真正嘅民意

我地同對家士氣，民意指標。挫鳩對家

冇錯，係大家歡呼嘅同時
中共係背後做咗好撚多野
有留意開外國報紙既，都發覺最近啲字眼變咗好多

有多117張選特首票

民意授權,拿政府資源

主要係國際線話畀班西人聽，我哋係冇做錯到㗎， 主流民意喺我哋黄色呢邊， 同埋我哋睇到民意之後，我哋可以盡全力煲大黃色經濟圈生活圈嗰啲嘢佢

贏既第一步？

睇緊直播
東涌南位當選議員講得好好
「唔知點解區議會不斷比社會吹噓話要做實事，但事實係區議會可以做咩實事？可以做既事好有限。」
老實今場選舉唯一作用係公投 民意反映
冇任何其他作用 乜撚野社區工作都係處理啲鳩野
連登係度話咩今日捧你上去 冇料到可以拉你落黎
你想區議員可以有咩料到？

可以向外國顯示民意，雖然唔係贏好多，但係至少可以話比人知支持五大訴求嘅唔係得學生，仲有好多成年人
一直以來多數都係(中/大)學生企喺抗爭舞台嘅中心，中老年人偏少，今次就可以睇到原來除左之前200萬肯出來嘅勇武＋和理非外，其實仲有過半數人都支持我地嘅理念，破左佢沉默嘅大多數一說

保護區內人 文宣 調查警暴
運用資源 創造黃金經濟圈 減低依賴中資 港鐵
睇番上一屆區議會D問題 發掘黑材料

拉你老母

你諗下大埔比人封咗路成個星期都全黃, 都夠力屌返班仆街, 民意係撐學生封路啦

以上只係一個例子, 仲有好多, 起碼沉默的大多數, 乜鳩與暴力割蓆呢啲論調已經可以完全收皮. 大家亦都知身邊有比想像更多同路人

我都一直質疑
利申 天琦 Plan b 已經投緊

但區會權力 我真係少接觸

其實好多民生野 由區議會批錢撥款
好多中共組織咁樣拎錢 再去維穩 甚至靠呢啲錢幫組織生存
所以區議會唔係話拎到大權 但應該某程度上可以制衡到維穩機器

再再再一次更有力咁反映民意 冇得俾藍絲抵賴
冚咗啲高官好多巴 乜絕大多數支持警方 敢怒不敢言
更多壓力要求成立獨立調查委員會

再遠啲就
區議會 --> 立法會 --> 閘住啲惡法

同埋雙普選都係想多啲聆聽民意
不過區議會係啲地區議題多啲

仲有第四,
雖然一直有大型示威表達對政府既不滿,
但一直冇大型同正式既民意統計數字,
就算外國想幫香港都會驚萬一押錯邊,
而家當間接公投,
可以俾世界明確知道不滿政府既係大多數

四百個區議員，每人請兩個助理，已經可以請八百個手足。
四百個議員聯署叫政府做野，政府點都要回應卦？

四百個議員又可以協調發展黃色生活圈。

有資源，照計可以搞好多野！

咪On9啦，政府無民選基礎，做乜都縛手縛腳，區選咪民選囉，爭取咁耐都係因為極權打壓，極權咪就係唔撚理你想點，佢想點咪點囉，區選大勝，巿民表態，咪即係對極權政府嘅壓力囉，壓唔壓倒係一回事，但巿民咪表晒態囉，唔通你要勇武日日掟氣油彈，和理非日日遊行咩，一邊話要真雙普選，一邊質疑選舉效果，你話我知係咩玩法？

希望成真

一早block咗佢

資源多左 可以做多好多野 民主派可以插多啲旗

民意

#34

建制大敗 只怕政府會做好多野黎將來干預你 區會權力

即係好似係一間學校入面嘅班，制度又好咩都好俾你班學生話事 可以話得幾耐唔係大學喎 呢間只係一間私立中學添喎

我地應該珍惜 今次 爭取到 既短暫緩衝

唔好太樂觀 對家實出古惑
要點樣玩贏 反而好重要 呢次真係有排玩

言下之意 可以一步步走到雙普選？

講得沒錯

其實起碼增加左素人參與政治，唔係下下都得兩家
再加上可以比有心嘅區議員做，會令到啲老一輩知道後生仔都有諗佢哋為佢哋做事，改善對示威者嘅睇法都好。 加增左資金可以叫返自己果區再出錢出力幫手足，其實好多今次先投身政治嘅人都好有心做，比多啲支持其實可以幫到地區嘅手足嘅點都。

冇

咁講法 呢家開始 成個社會模式 係咪開始轉變？
續漸少 上街？

關你X事

Push.

區議員請手足做議助，社區主任

已經養活唔少手足了

係輸咗會好大獲

唔係贏咗有咩幫助

一巴掌打醒班沉默的少數

三軍未動
斷對家幾個糧倉點都係好事

唔知點解 外國認為今次係一次變相公投

變色運動；黃藍 ，民vs政府 ；陣形對疊

嘗試去迫建制派去嘈鳩政府讓步

不如想像吓區會日日出聲明屌政府

地區選舉再到立法會 任何不利香港人既政策要推翻都易d

選民要睇實，唔好比佢哋 HEA 做

利用政治層面嘅鬥爭推動政改加快推進雙普選進程，

向政府進一步施壓要求釋放義士，

為立法會增加民主派議席， 令其他送中法案 有更大機會胎死腹中，

擁有更大政治力量推動獨立調查委員會嘅落實，

進一步鞏固國際戰線， 令香港有更多喺國際層面上能夠為香港人發聲嘅政治力量抬頭， 進一步推動全球各國制衡共產黨獨裁行為， 藉此維護兩制落實執行， 促使香港成為更高程度嘅自由社會。

希望擴大18區連農牆同開18區榮光演唱會

做返實事，改善社區
例如：
交通燈唔駛等咁耐，加返個制俾行人㩒
加實用避雨亭/等過馬路位加遮陽、街燈、ATM

做下呢啲一睇就睇到嘅嘢拉下老人心先
等佢知後生真係為香港
將來大家做起嘢上嚟都順利啲

簡單講：打民心戰！

我真係好想睇下佢地會唔會咁做
不過唔樂觀

呢個係一個連藍絲都要承認嘅公投

你啱，輸曬全部議席先有幫助

有無咁勇

變相公投
係對政府同埋中國共產黨嘅不信任動議

區議會過半數 唔撚俾建制利申輸送

啲公園 、路都好鐘意作

講真民意616二百萬已經證明左 之後101都表達埋勇武都唔割
而歷年選舉都係泛民>建制兼過半數㗎啦
點解會突然好需要呢個選舉黎表達民意既呢
民意從來無逆轉係我地呢邊 咁多民意調查一直都係咁講

過半就選到主席，選到主席就出到聲明，有問題？次次大會屌一獲先

白紙黑字講我地係大多數

Momentum

掉返轉問
如果係大敗你估對士氣有無影響？

比美國歐洲政府做文宣

有當選議員講咗會聘用被捕手足

正解 最有效其實係比外國睇

係香港始終區選係制度內 而個制度係垃圾
真心係冇咩用 除咗鼓舞下士氣 對政府0影響力
更何況政府根本唔會理會民意 亦係正正點解真雙普選重要

建制利用區議會批好多貪污工程

五毛嚟，大家不妨追縱追擊佢

其他國家要投資幫香港幾多, 當然要睇d數據㗎啦！
今次係正式啲睇香港人有幾支持自己、
同睇民主程度
平時local 啲咁講，就少咗一啲濕9法例，做嘢略微順啲
士氣加，令嚟緊幾年事好做啲
日常我諗冇大分別

無幫助，只係可以串下廢佬

全世界睇實香港今鋪選舉
因為係真普選 全民都選得
雖然區議員冇權力 但代表性反而最高

錢休息站 已經好有用 狗入村區議員可以屌

唔單止係外國 直頭係俾埋支共睇 大大力打佢地一巴

展示民意，
對國際戰線，文宣好有用。
仲有振軍心，俾前線手足知道，香港人始終支持佢地。

民意代表

其實有冇可能聽日即刻集齊所以泛民嘅當選區議員，表明五大訴求，睇你政府點拆。係政府話選票黎表達，咁依家咪要落實五大訴求。

區選=民意=國際戰線
當然如果大家仲想玩呢個制度，長遠嚟睇贏區選對你嗰區建設好有幫助，起碼無咁易批on9錢出去

跟住食住個勢迫777承諾五大訴求 話呢個係民意嚟
佢地咁撚中意講民意 而家區選做左比佢睇

已經connect左美國 美國會間接比左壓力比777傀儡政權

到時一國兩制呢個面具就會冇左 全球睇住中共係一個唔講信用嘅極權

一支好強既強心針
同外國表明香港人企係自由果邊

咁你又真係不才嘅

即係叫啲民意逆轉撚收撚皮囉

又係你啊？五毛狗

請大家入一入，贏咗都要監察返政黨同議員
劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

屌你老母民主黨，唔好落沙田帝怡選區𠝹票

民主黨同我入一入嚟

民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

係48小時內我要聽到合理解釋

民意基礎嗰吓緊要呀

八萬蚊車位以前 批晒畀班藍營賣港賊
拎返晒出嚟正式招標
起碼有爭下

寸土必爭

四隻字希望你明

係就係多咗資源
但大家都要繼續mon住區議會
先確保真係幫到手足幫到抗爭

佢贏定輸都係會就住部署
唔通我地輸佢會放軟手腳咩

今次證明肯谷盡力投票就有機會抗衡

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

表態囉民意證明囉

睇票，剩係可以話香港人冇割
票係64 比
如果到最後都維持呢個數就即係我方180 萬
對方120 萬
咁咪即係泛民冇割席之下都得到嘅民意認可

投票結果反映大部分絕對支持前線手足，而唔係林鄭所講既沈默大多數支持政府

1.民意
2.資源
3.最撚緊要 好多師奶出問題都會搵區議員幫下
可以改變下中老年人嘅民意

仲當香港係中小學，點呀？

成日要想被人管，返大灣區咪有齊被人管嘅機制囉。

巿民咪表晒態囉，建制今次輸，預佢哋都立法會選舉反撲啦。

喺系統內爭取，有咁嘅投票效果，應該善用啦，所以出面咪有啲Post叫被推上位嘅人要做實事囉。

唔通你想建制拎晒啲系統資源權力嚟打壓番你對民主自由嘅訴求咩。

係要雙普選，份文件已經講明要有，政府賤，唔撚做，系統內鳩講啲嘢阻攔，咪衍生咗系統外嘅事囉，仲要不停打壓，咪又衍生今次投票結果囉。

資源士氣量化民意國際陣線

表面上立法會議員人工係高d，但區議員如果經營得好，其實資源係多過立法會議員好多

商家佬，業主立案法團等等都會同區議員直接有關係，點可以幫到居民民生但又唔會搞到d商家佬搵錢係好深奧嘅事，所以識玩地區工作其實好多油水，當然亦都好復雜

今次好多都係新丁，睇怕要好努力先跟得上

根本今次等同公投，嗰啲日日叫民意逆轉嘅全部可以收皮

多謝樓主賞識
不過細佬十分自閉
樓主多多宣揚正能量 價值觀俾朋友做實事

各區手足應該要提倡 民生連儂牆

我睇下有冇機幫下樓下社區手

如果係咁，個焦點要放響立會既比例代表制同功能組別，唔能夠反映民意
今次區選係單議席單票制、黃藍依舊比例6:4，呢2點都係同立會完全唔同（拎4成選票既建制派奴才竟然可以「主導」立法會做狗）

樓豬應該係弱智

咁係咪想今次選舉都係建制大勝？拎系統資源唔好咩。

上街抗爭，爭取緊咩？巿民生活於警暴暴政下，大部份時間出現交通問題，TG放題，人身安全問題下，都表態投非建制，民意都好明顯吧。

等埋睇吓個濕鳩政府點回應區選嘅結果咪知點做囉。

依家要贏，一係就富可敵國
一係就拎到權力

可以同美國講 香港支持民主嘅人有幾多.
如果投票輸 民主人權法案亦可以收皮.

至怕唔係真

咁示威對社運有咩用？
呢個係變相公投

剩係令到大陸人痴線就值得啦

最簡單，禮義廉啲議員辦事處可以收收皮先

有資源對長久戰有幫助

係，只係用一票

又一次大大力打落d民意逆轉既人塊面上

證明手足做既事係冇錯

可以叫班民意撚收聲先

你惡唔起反唔冧政府 就係比人管緊 而的而且確 佢制度係一籃子玩哂
港共無民主 擺明就係私立中學 唔係咩叫共產極權

唔係講就話唔係

只係唔想太天真

只係表左態 就夠？

資源好重要

區議會係少咗啲垃圾大白象only
垃圾會先係戲肉

但就算係5P都可以問啱嘅問題，我都諗跟黎大捷後會點？

新議員會唔會反而成為對家分化我地嘅其中一個引子？

同埋贏咗固然好，不過個問題係下一步係咩？

聽日國際新聞頭條就係：香港變天

同意，表態不夠

block撚咗佢啦

話比世界知香港人重視民主
如果唯一全民民主既選舉我地都唔去投
有咩資格同人講我地要民主

同埋個結果同上年差咁遠已睇到真正民意

大大聲恥笑藍絲